開親hdd 既野個file explorer就會hand

我都唔係好知點講但就係我有隻ssd 就裝windows 既,而hdd 就放雜物
但每之開hdd 入面大mb 數既野就會hand 左果個視窗 我可以點做